另類亡命小巴

屌你咁都比我中招，見到條友開到24都唔轉波仲慢慢行都估到係佢，即刻落車轉第2架 屌認撚住呢個司機，屯門元朗小爸一路行40以內

正面呢?

造乜公審我? 尋日同條女chur咗少少啫

我都搭過佢架車 之後佢俾人屌

正面新聞有影 我無影佢

我上左另一架車，已經過左呢條友仲甩埋佢

片呢 ？？？

屌我都搭過

揸30旺角入元朗分分鐘仲耐過柴灣入元朗